dr. “there are no other way.”證明係依plan進行

問問問